# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-07 08:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:10
msgid "Please enter username at least 2 character"
msgstr "请输入至少2位字符的用户名"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:14
msgid "Please enter username at most 32 character"
msgstr "请输入至多32位字符的用户名"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:21
msgid "Please enter valid email"
msgstr "请输入有效的电子邮箱"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:28
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入你的密码"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:36
msgid "Please enter captcha 4 character"
msgstr "请输入4位验证码"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:45
msgid "Please enter password at least 8 character"
msgstr "请输入至少八位密码"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:49
msgid "Password cannot be all number"
msgstr "密码不能全为数字"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:57
msgid "Two password not equal"
msgstr "两次密码不一致"

#: viewer/static/js/base/auth_validate.js:64
msgid "Please enter your current password"
msgstr "请输入你现在的密码"

#: viewer/static/js/base/modal.js:11
msgid "Notice"
msgstr "提示"

#: viewer/static/js/base/modal.js:24
msgid "System notice !!!"
msgstr "系统提示！！！"

#: viewer/static/js/base/right_menu.js:5
msgid "Really want to logout ?"
msgstr "真的想要注销吗？"

#: viewer/static/js/edit.js:25 viewer/static/js/edit.js:209
#: viewer/static/js/edit.js:501
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: viewer/static/js/edit.js:38 viewer/static/js/found.js:83
msgid "Already in review"
msgstr "已加入复习"

#: viewer/static/js/edit.js:117
msgid "Really want to reset this review?"
msgstr "真的想要重置复习吗？"

#: viewer/static/js/edit.js:121
msgid "Really want to delete this word?"
msgstr "真的想要删除这个单词吗？"

#: viewer/static/js/edit.js:125
msgid "Really want to remove this review?"
msgstr "真的想要移除这个复习吗？"

#: viewer/static/js/edit.js:128
msgid "Really want to remove this paraphrase?"
msgstr "真的想要移除这个释义吗？"

#: viewer/static/js/edit.js:195 viewer/static/js/edit.js:487
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: viewer/static/js/edit.js:265
msgid "Paraphrase type must not empty."
msgstr "词性不能为空"

#: viewer/static/js/edit.js:272
msgid "Paraphrase must not empty."
msgstr "释义内容不能为空"

#: viewer/static/js/edit.js:315
msgid "Paraphrase type must be not empty."
msgstr "词性不能为空"

#: viewer/static/js/edit.js:320
msgid "Paraphrase content must be not empty."
msgstr "释义内容不能为空"

#: viewer/static/js/edit.js:548
msgid "Word title must not empty."
msgstr "单词标题不能为空"

#: viewer/static/js/found.js:6
msgid "Please input at least two letters."
msgstr "请输入至少2位字符"

#: viewer/static/js/search.js:20
msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

#: viewer/static/js/search.js:26
msgid "Cannot search. No source used, and Semantic API module was not included"
msgstr "不能搜索，无搜索源可用"

#: viewer/static/js/search.js:27
msgid "Your search returned no results"
msgstr "搜索未找到任何结果"

#: viewer/static/js/search.js:28
msgid "Error in debug logging, exiting."
msgstr "调试日志错误，将要退出"

#: viewer/static/js/search.js:29
msgid "No search endpoint was specified"
msgstr "没有指定搜索端点"

#: viewer/static/js/search.js:30
msgid "A valid template name was not specified."
msgstr "没有指定一个有效的模板名称"

#: viewer/static/js/search.js:31
msgid "There was an issue querying the server."
msgstr "搜索服务错误"

#: viewer/static/js/search.js:32
msgid "Results must be an array to use maxResults setting"
msgstr "结果必须是使用 maxResults 设置的数组"

#: viewer/static/js/search.js:33
msgid "The method you called is not defined."
msgstr "您所调用的方法没有定义"

#: viewer/static/js/settings.js:24
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: viewer/static/js/settings.js:44
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: viewer/static/js/settings.js:46
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: viewer/static/js/settings.js:49
msgid "Extracting"
msgstr "解压中"

#: viewer/static/js/settings.js:52
msgid "Moving"
msgstr "移动中"

#: viewer/static/js/settings.js:140
msgid "Save success"
msgstr "保存成功"

#: viewer/static/js/settings.js:144
msgid "Save failure, please try again later"
msgstr "保存失败，请稍后重试"

#: viewer/static/js/study.js:105
msgid "PR"
msgstr "练习"

#~ msgid "Add to review"
#~ msgstr "添加至复习"
